[Twitter戰線]請全力舉報《哆啦AV夢》作者 禾野男孩 (狗隻ID MMMMM_HYNH)

極核突注意，慎入
請click以下link

見到佢嘅核突post直接舉報

然後去內地舉報，話佢支持香港事務

點解要舉報?
一句話講完:
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

推

送佢去守印度邊境啦

做完日常任先好搞呢個漫畫佬啦

當然要
做完好嘢再清垃圾

【有圖】點解呢個靚仔咁後生就要揸柺杖？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區.

黎巴嫩爆炸前後對比

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假膠